好失望 正義之母向太陳嵐仲未為香港發聲

最後更新淨係去到7月2日
尋晚咁多黑幫廝殺
等我仲以為向太會講句公道說話

食屎la向太